點解28car/FB賣車page唔做汽車拍賣

例如EK9, 底價70000, 每口500咁
交易價又真正反映到D人會俾幾多去買